now e 睇波airplay問題

新買左apple tv，用ipad開now e airplay落電視會出唔到全螢幕

用iphone airplay就出到全螢幕，但係低清

應該點搞

我冇airplay但相信係
now e特登 用mirrorcaat都係咁
除非你用teamviewer 呢d比較低能少少做法

mirrocast唔係低清咁簡單 係black screen

好似係block左唔比airplay

Btw now e唔係送埋tv box嫁咩

佢地之前世杯果時sell我話得架喎

now e俾用airplay
now 隨身睇先唔得

係咪最update os呀

但係now講明可以airplay落電視睇..

應該咁講我係要開左airplay先開now e睇波，冇得係app播片果時揀airplay

係呀

其實係咪now e 冇內置air play 就係個問題

Iphone用hdmi線出
都ok高清

now e 直播緊果陣右下無電視logo咩？尋晚都成功airplay

用電腦HDMI出電視

你係appletv開到, 低唔低清都好, 已經好好
而家好多睇卡通片, 日劇既網站, 用airplay 係電視播係播唔到

冇呀...得右上角比我揀畫質同聲道

買now e 個pass就係諗住可以airplay睇高清波

我試曬幾個方案

windows 10 無線投影
Android mirror cast
iPhone air play
三個方案都係唔順或者冇畫面

最後用windows平板電腦駁hdmi 出電視非常掂

利申 三年前嘅山寨廢平板

如果可以建議買個行到7.0嘅Android tv box 就最適合

有ipad apple tv反而要買返部山寨平板先搞得掂

有無手足用數據睇好lag

同你一樣買左appletv先知中中地伏
MacBook射落電視有少少黑框 慢慢接受到
但係iPad AirPlay射落去真係接受唔到

我個app 無嘅
搞到要用電腦出hdmi

我都好似無

其實得 只要不停禁放大畫面、拉個控制中心出黎、轉轉螢幕之類
佢就block你唔到